新手養貓 有咩要準備？

見人哋DIY貓窗網，咁我想問點樣開窗？
有露台嗰啲點算？
貓糧係咪最好唔好買超市嗰啲，感邊隻牌子好，邊度可以買？

貓糧可以參考呢個post

千祈唔好買超市貓糧
千祈唔好買超市貓糧
千祈唔好買超市貓糧
推薦：Origen六種魚/紅肉
罐頭：thrive, ziwi
一般寵物店都有賣 你可以上網search 完再order
通常幾百蚊就有得免費送貨

窗網 ：
買12蚊店格仔網裝， 自己綁索帶， 等陣補張相畀你睇
呢個係最化算嘅方法，仲有其他方法嘅，譬如裝蚊網

如果有露台 我勸你都係唔好養貓喇，好多貓跳樓死， 無日無之
實有人話啲窗我唔會開.. 會好小心之類 唉 意外意外 就係意料之外

貓糧：
超市通常嗰啲都係味精多，成份唔好
我就通常網上店舖買，滿300免運
推薦 天下貓貓 （佢地會捐部份收益比義工）

糧食最好： 生肉＞濕糧（主食罐）＞鮮食 加營養粉＞乾糧
但新手可以濕糧加乾糧餵先，唔係隻隻貓習慣食生肉

露台都有得裝貓網
要搵人裝
貴少少

唔該晒

唔好養好困身

搵間黃店買用品

咁我想問點樣開窗呢？

買定啲膠布

伸手入個條罅
但如果你係超大手 身形好龐大就會難d😂

定期剪指甲就唔怕

寵物興你 黄店 自己格吓價

好多野要買，起碼洗左幾千先

領養代替購買，糧買黃店

我個網用幾塊砌
d開閂窗位用摺得果種鐵夾夾住唔fix死，需要時可以開

養bb貓記得裝個時唔好有窿拿
佢個頭穿得過 個身就都過到

活動索帶幫到你

教貓要狠，準，如果細個教唔好大過唔洗教